有咩鬼片係主角正面對抗隻鬼，仲要打到隻鬼一仆一碌?

鬼滅之刃

好戲！

鬼王

約定的夢幻島

回魂夜

林正英系列

正後方的神威

馬小玲

後入算唔算正面對抗？

IT 2

鬼滅之刃無限列車篇

鬼請你睇戲

google d相 隻鬼好似幾慘

驅魔人
牧師根本唔夠鬼打

葉問

黃金道士
打走真鬼又有
打走鬼佬又有

保鮮紙 朱古力

scary movie 系列

龍孃777

陀地驅魔人

荷里活打鬼經典
鬼玩人系列

捉鬼敢死隊

Supernatural
Constantine

巨人

2002

血戰 the last vampire

evil dead明明恐怖 但 army of darkness人玩鬼好好笑

trailer 好正呀

天師捉鬼

依套我都幾鍾意

千王之王

千機變

無間道

Rock salt shotgun

黑豹

天巡者

雷神唯一一套好片

打架吧鬼神???

人玩鬼

秒

鬼滅

小丑回魂

最尾班細路一齊打鳩隻小丑好爽

搞乜鬼奪命雜作

劇情超展開

笑死

唔記得以前套港產電影開心鬼有冇打鬼啦
好似D角色都唔撚太怕電影入面隻鬼

唔知惡搞定咩
睇過條video clip 非洲黑鬼係咪打隻女鬼
唔知gag片定鬼片

多謝巴打推介

好好笑套戲

你係咪講緊樓上#52果段片

有集好似同貞子老母打交打到佢入返電視
佢老公話驚佢打人比人告

今晚打喪屍

正面對抗隻鬼 又要一仆又要一碌
只有AV有

又想再睇多次
有無巴打知道邊度有高清版

Dean

韓國有套男主打到隻女鬼變左男主隻寵物咁

閃靈

絃一

天師捉妖

呢套同隻鬼智鬥

兒兇

彼岸島

係有出過戲喎

猛鬼大廈

鬼修女

林正英殭屍系列

碟仙個集隻狐仙好撚正

叔比狗算唔算

劇情大概講咩

Ghost busters

笑片黎

用愛去治鬼，唔夠打就集眾人嘅力去做愛吧

R.I.P.D.

邊集 想睇翻

第三集記錯左少少
係拉佢出電視打

Lucifer。完

疆屍

好好笑呀

恥鬼

死神bleach

supernatural

動畫blood+好睇
但係套戲就有d九唔搭八

CLS